［要人］我地浸大校友搞咗個眾籌

是咁的，我喺浸會應屆畢業生，主修化學，我同其他校友搞咗個眾籌，希望以浸會校友嘅名義起蘋果落全版廣告，目標係六萬蚊，但係而家距離目標仲係好遠。有見之前G20國際報紙眾籌好成功，所以小妹都想喺度宣傳一下。有咩疑問，隨時歡迎！

眾籌傳送門：